[印度]婚禮會場前500公尺中槍 新郎帶子彈娶完老婆才送醫

國際中心／綜合報導
印度德里（Delhi）25歲的新郎巴達爾在前往婚禮現場途中遭人開槍打傷，緊急送往醫院接受3小時的應急治療，又趕回婚禮現場完成所有儀式，直到一切都處理完才回到醫院開刀將子彈取出。
根據《印度時報》報導，巴達爾（Badal）19日晚間8點多搭乘馬車準備迎娶美嬌娘，卻在距離婚禮會場500公尺遠的地方遇到兩名槍手，他們迅速跳上馬車並開槍打傷肩膀，接著迅速騎車逃離。
由於現場慶祝的音樂很大聲，加上人潮眾多，一開始竟然沒有人意識到發生槍擊事件，還是巴達爾自己忍痛爬下馬車告知，這才被送到附近的醫院進行長達3小時的緊急治療，但為了不耽擱婚禮，他當晚仍立即趕回會場完成所有儀式。
等到一切都結束之後，巴達爾才又回到醫院接受完整的手術，並將子彈取出。不過，當事人及親友都想不明白究竟為何會遭到槍擊，當地警方目前已經受理報案並展開調查，但至今仍未找到兩名槍手。

原文網址: 婚禮會場前500公尺中槍 新郎帶子彈娶完老婆才送醫 | ETtoday新奇 | ETtoday新聞雲

等睇漫畫

洗唔洗咁快手

同Theodore Roosevelt 一樣

笑撚死

香港應該會係咁
[香港]公司會場前500公尺中槍 打工仔帶著子彈接完客户才完醫

駛唔駛咁有型呀

中槍又5係要返工

外掛之國

連登版

同一屋簷下